求個裝cydia落ios12.1.4嘅方法

上網搵咗好耐，來來去去都係啲好麻煩又要唔知點俾錢嘅link
有冇啲簡單啲嘅link
唔係要啲咩功能，淨係想玩玩
（記得以前jailbreak好簡單，唔知點解而家咁複雜

點解一黎又有兩個負評

最新嘅Jailbreak 都只係去到12.1.2點會有12.1.4

多得你呢啲 咪成日有人中伏俾錢/㩒佢地d賺錢link
根本都未出咁新

Delete system32

而加 JB 簡單過以前好多

其實宜家jb環境係點 我仲停留係redsnow同菠蘿個年代

裝個APP , 入去CLICK粒掣, 自動會搞.